Westbook真係蠢瘤黎

去到邊都拖衰家

火箭先係
point god、場均3雙mvp都可以用到廢晒

4259 屌你老母

垃圾擦數據怪, 連續3年first round exit, cultch time 腦賤無數次

mda